{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010658",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "도넛프렌즈"
    },
    "text": "ドーナツフレンズはすべての製品を手作りで丁寧に作っており、当日生産、当日販売を原則とします。 来る道は昔の醴泉邑事務所(現ダンセムオウリム)バス停の向かい側の1階に位置しています。 ドーナツセットは10,000ウォンで購入でき、クリスピーは1,500ウォン、クリームドーナツは3,000ウォン、黒米コロッケは2,000ウォン、餅ドーナツは1,500ウォン、紅麹米ドーナツは2,000ウォン、きな粉ドーナツは1,500ウォン、チュロスは1,500ウォン、チョコリングドーナツが1,200ウォン、もち米ドーナツが1,200ウォン、生ドーナツが1,200ウォン、クァベギ1,200ウォン、生姜ドーナツ4,000ウォン、クルミのタルトが3,000ウォン、エッグタルト3,000ウォン、塩パン3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドーナツフレンズの場所はどこですか？",
            "answer": "ドーナツフレンズは昔の醴泉邑事務所(現ダンセムオウリム)バス停の向かい側の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドーナツフレンズの製品は手作りですか？",
            "answer": "はい、ドーナツフレンズはすべての製品を手作りで丁寧に作っています。"
        },
        {
            "question": "ドーナツセットはいくらですか？",
            "answer": "ドーナツセットは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリスピーの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリスピーは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームドーナツは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒米コロッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒米コロッケは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "餅ドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "餅ドーナツは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "紅麹米ドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "紅麹米ドーナツは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きな粉ドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "きな粉ドーナツは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チュロスの値段はいくらですか？",
            "answer": "チュロスは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコリングドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコリングドーナツは1,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米ドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米ドーナツは1,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生ドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "生ドーナツは1,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クァベギの値段はいくらですか？",
            "answer": "クァベギは1,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生姜ドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "生姜ドーナツは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クルミのタルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "クルミのタルトは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 497
    }
}